陰間股王 1448 氣中討論區

3日升20%

係跌20%呀 屌你個閪

股災概念股急升
意味啲咩

你有入到咩

執左4%算唔算

都算嘅 目標10蚊

股災概念

好有耐性

陰間股王

2238 過黎賀下各位

升

布兄千其唔好ifc